就算女權倒下,女人都係幕後話事個個!!

分別只係由行哂出黎作惡,變左做企係男人後面作惡

全部女人都唔係好人

咁你想點撚樣

樓主係唔係想殺左佢自己老母

我想消滅D WHITE KNIGHT

老母雖然好,但都FEEL到老母好古惑